Halli Hallo @iPaulTech 

Deine Tonlage tönt ein bisschen überfordert, also gibt's für Dich den selben Spruch für Dich wie PsychologieStudenten/innen in der Schweiz im ersten Semester zu hören bekommen: Nicht zu ernst nehmen sonst dreht man durch.

Mein IQ ist gemäss einzigem offiziellen test den ich gemacht habe bei 127. Satan will vor allem Leute wie mich im Schach halten.

Stichwort wäre da "Deutungshoheit", "Dogmenraum", "Deutungsraum" !!

!! <- das sind wieder Dinge die man nachlesen sollte, denn sonst verliert man den Anschluss in der "Vorlesung" oder versteht dann auch Bücher wie das "Soziale Systeme" von Niklas Luhmann nicht. Bei dem Buch (a12 Karte) muss man jedes verdammte 3 Wort nachschlagen weil der Luhmann einfach fast nur Fachwörter verwendet hat. Schaut man die nicht nach denkt man dass Luhmann ein Spinner / Abgeber war. Schaut man die aber jedes Wort nach, dann merkt man, dass er ein Genie war.

Das kostet auch nur 12€, und hilft meiner Meinung nach mehr als Medikamente und ist erst noch billiger: 

https://www.amazon.co.uk/Soziale-Systeme-Suhrkamp-Taschenbuch-Wissenschaft/dp/3518282662/ref=sr_1_8


a = Algorithmen karten
(Algorithmen und Datenstrukturen, bzw. nicht nur Datenstrukturen sondern auch andere Strukturen)

z.B. die a2 Karte: Hysterese / Remanenz:
Remanenz ist bei Magnetismus der Effekt, dass nach dem man die einwirkende Kraft ausgeschaltet hat (z.B. einen Elektromagneten) ein Restmagnetismus zurück bleibt. Das Konzept kann man auch auf die Psychologie anwenden. z.B. wenn man lange Zielperson war (z.B. weil mir der 1940er Psychiater den IQ von 127 neidet), dann entwickelt man ein Traumata, bzw. ein PTBS, also das selbe Konzept wie bei Magnetismus. Deshalb hab ich gesagt Link zwischen Psychologie <<--->> [ Informatik | Elektrotechnik ] machen.

Also was mein Autisten Gehirn macht ist, dass es das Pattern Matching beim Jaro-Winkler (m106 Karte) nicht bei 0.8 sondern bei 0.5 hat. Das macht es mir leichter Konzeptwissen auf verschiedene Fachgebiete anzuwenden. Dass man das aber versteht, muss man mal ein Jaro-Winkler Beispiel programmiert haben. Einen Algorithmus nach Vorgabe zu programmieren oder auch nur eine vorgefertigte Programm-Bibliothek die den Jaro-Winkler beinhaltet anzuwenden zwingt einem dazu, sich mit dem Thema auseinander zu setzen, damit man das Konzept dahinter versteht. Das ist auch der Sinn von Hausaufgaben: sich in ein Thema einzuarbeiten.


t = technologie Karten
diese können z.B. als Kommunikations Kanal verwendet werden, das übliche "hahaha hören sie Stimmen" von irgendwelchen Psychiatern, ist vielleicht auch nur die t56 Karte, und Medikamente / Drogen gibt man dem Patient/NPC, damit er nicht Fragen zur Technologie stellt, "closed source", Linux Pinguine wie ich mögen keine closed source, insbesondere wenn dann die Technologie gegen 20 Jährige missbraucht wird

src = source karten
Karten die mit Source Code zu tun haben:
z.B. könnte man mal versuchen mein PamUSB zu installieren, src1 Karte
oder den Kurs Crafting Interpreters machen. Das ist dann ein Zeitaufwand von ~1 Monat je nach dem wie viel Zeit man hat


m = methoden karten, häufig einfach auch vieles was ich nicht einordnen konnte, bzw. kombinierte elektronische/psychologische Kriegsführung die gegen mich verübt werden


Wichtig:
=======
sich nicht an den Dingen mit Sexueller Integrität festbeissen, z.B. die Windel Karte ist z.B. ein frühkindlicher Fetisch den meine Mutter produziert hat in dem sie meiner 1 Jahr Jüngeren Schwester und mir eine so Plastik Windel zum spielen gegeben hat. Was macht ein 6 Jähriger mit irgend einem Gegenstand? Er versucht den richtig zu bedienen (m11 Karte). So haben einige Menschen aus der Generation unser Eltern schon mal Erinnerungen produziert die unter die Gürtellinie gehen, die dann später abgerufen werden können um das Kind fremdzubestimmen. So zu sagen der "Notfallplan" Satans um die 1980er Kinder dann mit Schachzügen unter die Gürtellinie fremd zu bestimmen und zu erpressen.

Also wenn es bei Dir in der Kindheit auch solches gibt wurde bei Dir auch ein "Psychologischer RootKit" installiert z.B. von Deinen Eltern etc. Mir hat Tagebuch schreiben und auswerten geholfen das zu erkennen, damit ich mich wieder auf die wichtigeren Dinge wie die a,t,src - Karten konzentrieren konnte.

Gruss
Marc jr. Landolt